[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1538)

狗會賭仔

未被接納 暫停接受投注 半場入球大細過關 8x1 足球過關 8x1
星期五 2 比斯亞斯(主) 對 阿些斯奧(客)
半場入球大細 大[1.5]@3.70
星期五 3 歐塞爾(主) 對 GFCO阿些斯奧(客)
半場入球大細大[1.5]@3.40
星期五 4 勒哈弗爾(主) 對 格勒諾布爾(客)
半場入球大細 大[1.5]@3.30
星期五 5 梅斯(主) 對 奧連斯(客)
半場入球大細 大[1.5]@3.00
星期五 6 尼奧特(主) 對 克萊蒙特(客)
半場入球大細 大[1.5]@3.00
星期五 7 巴黎FC(主) 對 南錫(客)
半場入球大細 大[1.5]@3.55
星期五 8 索察(主) 對 華倫西恩斯(客)
半場入球大細 細[1.5]@1.33
星期五 9 特魯瓦(主) 對 比斯特(客)
半場入球大細 大[1.5]@3.20

等DUM春...

慢

Slow

-2C

fast

屌刷多兩c啦俄佬

1001易撚到

-2c jump

慳返咪幾好

比多2c

Bgor 又要叫

岩岩1:58訓醒,即刻鳩篤左3場,阿些斯奧下盤,索柒上盤同埋比斯特+1

巴黎快啲入波

cccccccccccccc

bgor 秒goal

對家秒goal

8c

屌俄佬比多2c我啊

8.5s gel 到實一實
去馬會等收錢

-1cccccccccccc

GFCO

屌 卡山咁都唔入

8c 比多一個我啊

主隊個龍

Molamola

再召喚強強

卡山cup 未

已經過左紅字時間
主要goal了

上!

8c以為我驚你？
夠薑整多個

唔比

cccccccccc!

好!!!

goal你老味 唔俾goal

咁都送左兩角

山 入！

主隊入球紅格 客隊失球都紅格

cccccccccc

支持 求其入兩球 收工

GFCO
巴黎FC
梅斯

入！！

入

主下半場冇起過腳

山入

真係完全無人玩法乙？
即場都無？

-1c jump

唔驚啦 實炒嘅

山呀山 乖啦 入多粒 救返班手足先

佢要乜

對家

-1c....

虛火 無c既
真金不怕紅爐火
紅毛泥gel

屌冇時間啦..刷多1個c黎..

好攰 叫個1c

山比多個入球啦

C未？

比斯亞斯 盤

客入一球都好攰

歐塞爾比人半大24

屌又係到妹 比多1c我夠啦仆街

上！！！

特魯瓦1：0

主隊遲早失多球

屌你咁撚靚都唔識射

唉

客隊 禁佢啦

山入呀

走盤啦屌 下半場主隊唔對路

-1C PLS

角膽8
馬會識玩

上！！

俄超主客開唔開得成

山！！！！！

走乜q 一係贏一係輸

好撚攰 唔叫啦

比多c啦

又神中位8c完 死狗會

山入佢

批准

卡山入佢老母

客超多機會

山 攻佢啦 佢睇你唔起呀 ！！！

g chi

針 轉叫法乙

山敢唔敢cup？

屌又黃金機會浪費

唔敢

劇本

兩隊阿些斯奧都0：1

漢堡回到...2賠了

魯芬入未

法乙全部要半大

下下門前都射唔到

不會入了

1c

9c未...

敢就去做
你敢唔敢！！！

cup

漢堡半大有無

角大 針

一齊上

8.5s準備針

屌佢老母卡山

GFCO1:0

卡山上呀

魯賓卡山 眾將聽命
你敢唔敢！！！

唉8.5b 咁撚樣針

角大已死

戴綠帽細波波頂撚住

cup啊卡山

卡山

1;2未

信念呀

唔會咁樣中嘛

cup佢牙屌你個咀

咁樣炒飛機..

踢波冇火 你不如唔好踢

梅斯goal..

卡山cup唔到全隊食屎啦

山呀 cup

屌 輸1c真係好L慘

屌垃圾俄佬比多1c都唔撚得

Agger

劇本ready

ready

喊cup cup到主隊入就好笑 走盤當羊

山 你又想玩 補時絕殺？
我支持 我批準

頂住！

4分鐘

3分鐘呀

快！上！！

睇咗成晚 一係輸一係贏 唔要乜都冇做過

刷多1c啦屌

唔會入啦 曬氣

屌，block 了

絕殺入波,補到入波為止

起馬有本再起過 輸左咩都無

梅斯456

我個1500蚊呢？

梅斯 1:0

屌 比多1c啦.....

庫山快 cup！！

輸咗認命去翻工

陣間三場上盤 邊場有伏?

Good job！！

杯佢啦 要做聯賽第一 首先你要識杯
杯佢啦

1c啊 刷埋比我啦plzzzzzzzzzzzzzzz

巴黎！！！

巴黎FC差你收曬錢

可以買定2點半果場先 雖然應該味派番

反cup節奏

給多一粒

Waasland-Beveren

感覺到 入了 現場一片歡呼聲

all_block3

狗會唔聽朝先派翻咪算好

8.5b針

我個$1500呢

俄超又super?

8.5b 叫足全場就係差個1c 屌

屌叫咗成晚8.5b都要針

上呀巴黎！！

比多球啦屌你

庫山快完！

最後30秒

俄假半細全細 乜鳩都買細係最正確

FT 11

1-1 8C fT

入啦好嗎

8c針

Ft 1:1 8c 屌

往績上次又係8隻角 真係佩服

半5全8 頂到

冇人漢堡？

成晚乜都冇做過

唉狗會真係狗撚到 又神中位完

ft 1:1 10c

8.5咁都頂到

sor 8c

2/2.5s @1.52 cashed 比狗屌

和波 走盤 好波

下次再黎過

睇佢地下半場踢都唔明點解上半有5角

on撚9 屌

全部同我走盤 super

俄假連角都細

咁都頂到

走盤super
跟cfu 1:1 波膽中

你老母差一角

馬會操盤手真係好勁

幾倍

細波執返身彩

歐塞爾 唔入比人入啦

歐塞爾半大

馬會啲角計到好撚盡

有冇咁撚準呀狗會 岩岩好8角

睇水位支持就知馬會有料到

GOOOOOOAL

標準列治

6

日清燈水9up區, [04.08.18 01:54]
巴黎FC
比斯亞斯[0/-0.5]
克萊蒙特[0/-0.5]
比斯特 +1W
索察[0/-0.5]
GFCO阿些斯奧
奧爾良
格勒諾布爾

LM 燈

cfu 克萊

平注日清對家可上樓

光速半大

1:1

想問cfu 條友係邊度睇

支持漢堡降班半大 基爾獸簽左全北隻李在成

CFCO半大

Nba

70-80 先 勁撚ON9 D傳波係中圈互截 又話俄羅斯好高汁既 [世界盃]

馬會／世界各地 banker 應該有用 Betradar，
龐大資料庫，用大數據推測賽果

冇 database 真係唔好同人玩 data mining + betting

香港有個 shengli.one，不過有待觀察中

好撚彩贏左注主fg

Cfu邊到出1:1

巴黎！！！！

半大系列
阿些斯奧 -1
克萊蒙特
比斯特 -1
索察 S
GFCO阿些斯奧
梅斯 -1
勒哈費爾 -2

快上

巴黎FC

咪燈啦你!

Thx

梅斯20

梅斯半大goallllllll

GFCO贏唔到都唔好比人入

走地盤真係無好野 買2.5大其他開出係狗會精選一粒都無

炸

今輪法乙咁多半大

堅

3場半大了

半大系列
阿些斯奧
克萊蒙特
比斯特
索察 S
GFCO阿些斯奧
梅斯
勒哈費爾
巴黎FC

Fake上fake?

沒事

買得$50

好彩無買

馬會精選會唔會0：0FT

又一場半大1:1..比斯特

濃欠我 450

我都係10鎊一個波膽

哇屌 全大開埋GFCO阿些斯奧

歐塞爾全大埋

基爾角已死

話咗法乙買半細咩心態

cls 四場半大

漢堡單刀唔入

漢堡贏請大家食漢堡
梅斯漢堡串起左

GFCO 456佢

比甲goal未

梅斯2:0

巴黎上！!

咁多半大
咁都篤中索柒半大 真係避唔過馬會精選

8場半大ok?

巴黎拿拿聲屌一粒先啦

巴黎差你

GFCO
梅斯
巴黎FC

日清d燈力好難捉摸

比甲德乙456唔該

即場和 1-1 0-0波膽

0-1

華撚goallll

一買就入

我玩二線同次級聯賽準d

我覺即場0：2機會多過1：1

華撚fg cash

華倫1:0 頂撚住

華撚比多球開半大

乖乖8場半大未好

特魯瓦1:2

Polo神燈

大到啪啪聲嘅屌你

巴黎快

比甲goal未 差你呀屌

特魯開埋大，搞掂訓得

今日法乙咁多半大 搞咩

屌,索7做乜9

反底

polo 蛇又羊 特魯半主全主

哇屌 起到飛啦 3串1半大開齊

尼奧特情況唔樂觀 力頂

針尾兩關

點解半大會串左巴黎

真係唔知幾時開大開細 唔夠膽賭

跟左你漢堡

克萊蒙特單邊7c..

唔係我喎師兄

買佢對家真係無
專登買佢對家果啲我都費事叫

半場8角 cls

俄超唔派點買3點呀

派了

屌你漢堡包烈治 我要大波波啊

8串255 半大都有錢收

懷疑啲大波去哂法乙 仆街了

同路 快手456

長追對家一定正數

星期五 2 比斯亞斯 (主) 對 阿些斯奧 (客)

星期五 3 歐塞爾 (主) 對 GFCO阿些斯奧 (客)

星期五 4 勒哈弗爾 (主) 對 格勒諾布爾 (客)

星期五 5 梅斯 (主) 對 奧連斯 (客)

星期五 6 尼奧特 (主) 對 克萊蒙特 (客)

星期五 7 巴黎FC (主) 對 南錫 (客)

星期五 9 特魯瓦 (主) 對 比斯特 (客)

美國妹 兩隊閪野鬥妹

巴黎？！！！！

一無心水我就跟佢買條過關

球探狂響 係無我份

巴黎肯入未

贏$600

上！!

訓先 祝贏

針了

入多場收10000

已經feel到佢今日都係正常發揮 等收錢

如果8場都買晒半大都有錢賺

漢堡包係咪比人禁屌

有啦 場場3倍

比甲入未啊屌

有冇人敢gun

一早買左

fat fat

漢堡單刀，三個打零個
射撚咗上天

有

同哂路

今晚英冠英甲全部買晒半大先

標準蛋治

馬會精選即場 唔買半大
中5場

尼奧特入多球 有無人支持。好擔心半2全2

禁住黎屌都未入

GFCO+1
尼奧特2.5
標準
打比羊
基爾漢堡包

望中！

尼奧特對家6成控球 4射4中 7角喎 點睇?

02:30兩場上盤入未啊
贏住一球比我定定驚先啦

對家入都得

gchi

蛋治漢堡

漢堡降埋落去德丙啦

雷J大船？

漢堡個種廢真係

漢堡半大阿屌你老母

等下啦，下半場咪贏囉大波波

入呀屌你

打比羊

Ching 擔唔擔心？ 最近好黑仔，過關斷開1

雷丁

Derby

大船

2場2:30波妹撚完未

師兄你都叫做好運過我阿，我前日5串斷4關

2:30 一球都冇係咪想逼死全大

狗會精選半大真係得3成機會開

針

大家覺唔覺勒哈廢爾好廢 大家都降班仔 梅斯已經入人2粒

林伯第一場做教練嘅英冠，唔好失威

我早幾日3x3斷3關點睇？
斷1同斷晒無分別

個名都有得你睇

點解會買3x3

半大阿漢堡

3粒了

一係3x1 一係3x4 3x3係咩玩法

訓先 5000打比 即場和2500 中哂派3個100

3x1，typo

lm

Lm

支持

咁梅斯 是咪梅西+美斯 所以炒人3:0??

巴黎fc goalllllll

兩點半兩場0:0 ...

LM

珍

屌你老母專登射唔入咁

暫時穩贏梅斯嗰關

點都買3x4啦

漢堡 打比

巴黎1:0

漢堡半主到 扮漢堡叫

cosplay 漢堡神偷算啦

梅西唔早幾分鐘入屌

半蛋3-0 @28倍

漢堡點叫

Hamber hamber

pokemon咩

Nba半大漢堡

我除左比斯亞斯 對 阿些斯奧嗰場其他都佔緊優勢

咁你又問 屌你

漢堡漢堡

索7追和未

半大已死

半大全大針！

漢堡船

華斯蘭個龍門上撚左身

GFCO
梅斯
巴黎
蠃曬我聽日賭足七十幾場

好似幾樂觀咁 加油漢堡 打比裙

個龍不嬲都咁上下

勒阿1:0

平注買細ok的

梅斯4:1

唔屌唔撚得

華倫咁快去到1.5/2大

克來

法乙好正常姐

跟左四份一注

屌你標準列治射11中6
一粒都入唔到
又逼害全大

頂盡都應該2球掛

75分鐘先入

狗會咁多場波揀中場最閪悶嘅波

差4場開大

梅斯真係456對家

1:2Goal

降班仔 理應456對家架...

差4角

漢堡

大波即場=其他細
其他細=即場大

都話架啦 對家即場數據咁好

買1次降班仔 如果都係咁廢就永久blacklist啦 呢d真係on9仔黎 抵佢降班

比斯特斯反勝得唔得

兩隊好認真咁射唔入龍

咩事場場都3粒
點解漢堡仲係0

就係驚佢想再降

無眼睇

好彩無買打比 痴線

我寧願睇法乙即場...

巴黎同勒哈弗爾要細

梅斯8射8中

入佢啦索7

全部贏緊

對面個龍黃大仙黎

起馬有波入 漢堡同列治 針了

3x1咗WIN
未完場

打比
標準列治個場全大
漢堡包首隊入球

仆街 我法乙淨係買咗佢。。。

2-2

8場4場開大。我買左未大果4場

兩隊阿些斯奧都咁正氣

畀啲信念，贏一球都係贏

無英文字母個隊可唔可以西啲

巴黎FC
比斯亞斯[0/-0.5]
克萊蒙特[0/-0.5]
比斯特 +1W
索察[0/-0.5]
GFCO阿些斯奧
奧爾良
格勒諾布爾

到底中幾多呢

你睇番上面就知我買邊場 呢場係回應人only

無要GFCO要左比斯特斯

格勒諾布爾追平ok？

買左大波

打比郡入未

你燈到

格61-90 紅格 要狂入了

GFCO
梅斯
巴黎
蠃曬我聽日賭足七十幾場

巴黎FC入多粒比我定定心

jer9...

GFCO 3:1

標準烈治12射6中都未入波係乜撚野事呀..我個大波呀...............

但隊降班仔失球好低

想睇

列治針+1
都係法乙易賭

賭足70場

L定m 派我了

希望你中

支持等派

派鬼咩 仲差兩粒

索7追和

有無水 下次gun實 上次7場半細唔夠膽買

最小2粒 仲有果粒要小小運了

索察開個大波啦好嗎

會中

索7追和比我過關啦屌

下星期all in 半細

ok

Moscow Derby

中到派5個200

差精選即場 針

我了

標準同漢堡發生左咩事？ 定係我個app壞左？

法乙真係算正路 係得一場gfco受讓半一 炒人估唔到

all in半細唔夠輸

中到係咪另開POST找數好

即場又半一全一 買左客ng啊

法乙開卡窿

屌2:30個兩場goal未啊仆街 1粒都冇踢乜撚野

睇定朝早場算

克來蒙特呢場波真係好正
杯上杯

即係下次skip 再下次買半大 我迫不及待好想玩玩了

polo張飛五關斷四關

正常發揮

朝早場全客點睇

多謝POLO哥

冇時間啦屌

之後又會post張中既事後飛

請gchi polo sir 智甲果場可以買3.5s 收息

索察慘死

頭先香土睇完啲人留言護主好正

索7呢隊垃圾,入未呀

全部都反手

屌4串5都有得贏啦仆街又衰貪心

克乜乜隊野無龍門 3射中全入

標準烈治屌打到對面0射但入唔到波

標準弱智6中都唔入

4-2

點解我會買標準列治

基耳角大-1

星期五 8
索察(主) 對 華倫西恩斯(客)
入球大細
大[1.5/2]@4.90

標準列治仆街死啦屌 禁撚住黎屌都唔撚識入

買埋漢堡 表示想4

重有打比郡

打比

基爾goal

考察

買馬會精選場次
一係567
一係0,1
九成係0同1球

索察開個2.5大啦屌

受讓必勝

2:30又開哂下盤

lmlm

開季真係唔洗諗 下盤波差唔多七八成

咁樣衰法，抵輸

漢堡降到德丙啦

淨係買咗列治同漢堡

基爾

正式宣布漢堡正一閪隊

已經針左隊

尼奧特4中龍4入波

漢堡上盤又可以針啦
利申無買

真心慘

睇死列治又妹一粒完場

唔洗留啦 輸尻硬

標準仲有機嘅

索察比個絕殺波黎啦

索察追和末

漢堡真係仆街隊黎

跟左呀清
聽日入錢了

有冇得諗？

同樣降班梅斯正氣幾多

點解變卦 漢堡包

補5，快啲玩絕殺波

垃圾漢堡 抵死

索柒

串定莫雷拉柏利普馬斯

漢堡降埋落德丙

屌佢老母漢堡

索柒對面龍門咁撚堅既尸月

打比郡又針

可能一粒都冇呢

漢堡係咪又想降多次

全細波？

14射0入 列治好嘢

華西一係絕殺多兩粒啦

梅斯5:1咁唔比面

燒多次漢堡個球場啦

8中都入唔到1球 踢乜

不了 大 細 細 算
串多條盤

咁先係踢波 瘋狂入波

漢堡蛋治一鑊熟

點解我無買-1

要跟了 比漢堡雷輸哂

我燈

比華倫個龍on9?咁撚勁

啱呀 唔入踢黎做乜！

格勒1:1！

臨尾頭場和埋，抵輸

我睇好佢蠃直屌咗客勝
法乙馬會盤唔準

訓教 希望起身可以見到漢堡 打比贏波

有無人話我知標準烈治個場點解仲未有波有

7X8又斷一
脫離賭海失敗

6串1斷1 屌

標準 廿分鐘 三粒 Thx

7場斷2?

8角8中冇粒入 列治好波

法乙真係垃圾 落飛轉盤西曬

7串21中5關
好彩有少少錢收

星期五 2 比斯亞斯 (主) 對 阿些斯奧 (客)
大 [2.5 球] @ 2.55
星期五 3 歐塞爾 (主) 對 GFCO阿些斯奧 (客)
大 [2.5 球] @ 2.35
星期五 4 勒哈弗爾 (主) 對 格勒諾布爾 (客)
細 [2.5 球] @ 1.52
星期五 5 梅斯 (主) 對 奧連斯 (客)
大 [2.5 球] @ 2.05
星期五 6 尼奧特 (主) 對 克萊蒙特 (客)
大 [2.5 球] @ 2.05
星期五 7 巴黎FC (主) 對 南錫 (客)
細 [2.5 球] @ 1.48
星期五 9 特魯瓦 (主) 對 比斯特 (客)
大 [2.5 球] @ 2.20 $20

得梅斯正氣 另一隊勒哈廢爾都

澳門又開始撚狗

7射1中 笑死 仲話升番上德甲

條5X5比漢堡同標準收咗皮

標準烈治

聽朝幾場點買？有冇水

扣埋投注舊錢有980蚊收
總好過冇嘅

3x4差打比郡

但係仍然未能脫離賭海
重有5000幾蚊要追

230呢兩場係乜撚嘢事

polo有無聽日朝早飛

漢堡個黑鬼廢到

5x5

早D訓買朝早波算,閪波多到

屌 咁都唔比12碼

10中0入

係乜野驅使你買漢堡

長追漢堡對家真係輕鬆 由乜撚護級到宜家 笑4

0-2

兩條過關飛都斷一
屌

讓人半一？？？？？？？？

乜撚野主隊讓半一

要幾撚黑先可以連續兩場差一角

屌你9.5b都要驚呀

好在避撚左漢堡 太深唔想買 如果平半盤輸死了

就黎停角30分鐘

標準列治唔入比人入啦
買咗標準列治

漢堡隊仆街真係抵比人燒球場 cls

10c 全靠基爾

漢堡點柒都唔夠列治勁

9.5b cashed

全針

比華倫個龍係咪食撚左禁藥
11中 救晒

打比郡入波未，林伯快啲神奇指揮

打比又炸 傻鳩列治咁都入唔到1球 唔賭了

1C都刷咁耐 嚇撚死

打比羊fake goal?

仲諗住德甲降落黎爛船三根釘..

漢堡個場快啲入波

屌你標準列治

漢堡唔入俾人入

漢堡2.5s收錢

標準烈治你比半格我都好呀

前幾年發達幫直落d3
依隊漢堡睇黎都係要係d2護級

聽朝兩場馬會精選2.5s串埋 訓醒睇結果

又針 屌你我想起機姐

應該訓死左 3點喊完走地客ng就唔見人

阻人發達 落去同小學足球隊踢啦漢堡列治

雷丁半0全3 我切

0-1打比

雷丁1-0 頂實

屌你老母打比郡

雷丁 1-0

係乜野驅使你買打比郡

比多2粒黎開大

3場下盤

炸完對家入真係痴撚線

下盤點輸

係想送錢

求2.5大啊喂

Gay2一世球迷please

啲ball真心西

自己落場啦撚

標準你絕殺得唔撚得

打比郡連入兩球ok？

求2.5b

rc

標準紅鳩埋

230係咁刷角但又唔入係想點？撚賭仔

絕殺紅牌

雷丁快手屌多兩粒黎回血

11中0入 世界級笑話

快啲入多球啦

撚伯落場未...求cup

求cup開大波

原本買打比 好彩跟左你雷丁

標準你羊唔到就輸撚埋佢啦 無咁撚嬲

買咗打比先睇到 喊三聲

追和

1-1反杯

臭閪標準烈治

準備

龍門ON9

斷烈治 屌

神奇大波

基爾！！！！好L正氣！
I love you

屌 點解我要串埋標準

0:3

一世Gay2球迷

差一粒 打比群gogogo

加一

好L正氣呢隊波

Harry wilson come on lad

黎啦黎啦，打比反cup啦屌你

角大全大 all cashed

加三

屌俾標準烈治累撚死
好在基爾奇蹟大波 都仲有幾十蚊玩下

斷標準一關

漢堡比人炒三粒 奇蹟全半

列治漢堡ready降班

全大

多謝基爾

Aik
左膠
聖保羅
般尼
彭美拉斯
克來蒙特
標準烈治
華倫大波
漢堡

以後盲撐Gay2

漢堡廢撚到震

呢季追基爾

以上加入balck list

九連針

嗌撚到我仆街 雖然半大針咗

小注先中

屌你 黑死禁準列治

雷丁1:3得唔得

原本以為全大無可能 點知贏緊兩球作客加時都同你入多球

普馬斯+1 all in 了

正氣球隊

比華倫個龍太勁

Gay2 贏緊都唔hea踢！ Respect！

跪求雷丁開大波

聽日日乙

打比郡反cup ok？

榜首受讓唔多妥

依個真 必入球都救到

重心推介
主勝

漢堡上季曾奮戰以避免球會史上首次降班，但煞科戰即使以2比1擊敗慕遜加柏亦無補於事。經過在德甲99年及1866場賽事後，漢堡將跌落德乙作賽，而經過上季僅8勝7和19負的劣績，降班並不令人意外。不過漢堡勝在保留到一定的班底，他們擁有強勁的陣容，與科隆一樣是升班熱門。

基爾上季差點能夠升班，只在附加賽兩回合合計以1比4不敵禾夫斯堡。然而考慮到球隊今季離隊的人腳及加盟的新兵，預期很難看到他們衝擊前3位。事實上，以牌面實力來看，基爾像是有機會降班。

基爾在休季期面臨很多問題，難以在短期內解決，今仗面對矢志升班的對手將吃盡苦頭。漢堡今仗主場料幾近爆滿，將有力取下新一季首勝。

其他心水
第一隊入球：漢堡

漢堡唯一一次與基爾交手是在11年前的盃賽，當時漢堡先取得入球。當然時移勢易，但漢堡料在今仗將採取主動，他們在熱身賽亦錄得5勝1負的佳績，當中更攻入了19球。我相信漢堡今仗同樣能先拔頭籌。

兩日豬6k 黑撚到

Ok

明明走撚左勁多人

求其一隊都okay

聽日買咩
出定水
同polo同路果啲全部轉對家應該有得蠃

漢堡咁都大波到 要追漢堡對家了

咁平注先

整爆個甲府半大全大

下次都係等polo出左先

打比群 上啊

婆婆買咗甲府未

聽日甲府半大全細敢唔敢

啱啱爭小小咋

上次甲府就係咁

小統計 Polo兩日羊1針8場

快入

2條過關全針
唔撚賭了，有錢先再玩過

朝早3串1全針
4x5 中巴黎W 其他全針
3x4 頭兩關針 差個智利波大波

3x4 華斯蘭比華倫半大 漢堡半大 卡拉雷聯3.5b
polo燈左頭兩場
尾關中?(智慧齒出2.5b)

仆你個街 比甲0-0

傑斯係現場睇

可以2.5B 3.5S嘅

🦔華倫2.5b

係咁浪射屌你老母

打比爭D CUP到

馬會揀開半一盤世界級

咁都救到 痴線

屌爭小小

冇時間喇 出絕招啊

打比輸未

無時間啦 林伯自己換衫落去踢啦

打比盃佢

婆婆聽日12-3起身

2:1ok?

雷丁快d絕殺佢

+4

求其一球okay

gun你婆婆

都佩服polo
一日針十鳩幾注都keep住出水

打吡

cup！！！！！！！！

絕殺!

打比！

絕殺...

奇就奇在針到咁都仲有班死忠

收到風同美斯一樣係demo ac,引鳩人買

三串一大波串撚左標準想死

入咗?

打比糕

一世打比球迷

屌 100蚊玩左一日 依然係100

屌而家先睇到

打比 2:1

打比羊cup咗啦

補4分鐘,係94分鐘既罰球搞掂佢1

唔怪得要補上補

心服口服

btw 漢堡好廢啊屌

嬲左 咁樣俾人CUP

近排點解咁多補時絕殺波波

回血成功

絕殺中嘅絕殺 我愛打比

差D以為開曬3場下盤
贏番場打比郡無咁傷 .....

打比群

In lampard we 7

咩感受

binc

笑撚埋右

唔支持kaaaaaa了

打比 Gay2 上神枱
漢堡 列治 落地獄

漢堡廢撚到

絕殺感到傷心

下次會出水？

多謝大喬巴條6x22救一救

要不是漢堡又要請食飯了

一走一輸 收返二千一到

中唔晒 漢堡食屎狗黎

中唔晒

下次唔玩6x22 玩返3x4 提高命中

Polo對家 訓醒收蚊

俄假和中鳥

琴日漢堡又死幾多人

條過關差佢

我輸唔緊要 但祝佢下季落丙組 一係成隊解散

無賭幾日，聽日賭返

真係cls 個個都估佢降班馬屌打德乙
點知

點都好過輸錢

普馬斯平手高水係咩玩法

華拿古斯得馬會開平手盤

兩場墨假 馬會都好怪

3場都怪

今日唔好買普馬斯住

八點走地2.5b 有冇同路

開和多，半個盤都唔比你食

主隊近況好差，但馬會睇到客隊贏唔到

馬會開幾點

一路都係你fans

馬會開平手盤 但推介買客盤高水
有無咁旬

早餐試試佢

我都會有fans

有冇機3場都和

食飯收錢啦，我對左

gun!

華拿大

客 0
客 0
客 0

角大？

中間對左

兩場客試試

主客主

好！ 慳錢

智假刷唔刷角

重笑 絕交

一起身 法乙收錢
拎返星期三輸果d

有冇搞錯 一嚟就角

刷

卡拉 第一球球

好靜

性保蘿同漢堡殺左好多手腳

又有角

0:1

sor睇錯

莫雷

莫雷goallll

莫雷1:0

單頭半大得唔得？

柏利斯天奴畀人屌打

法國啲ching講親穩過抬炸彈既波最後都係會爆

全世界調高左客勝賠率。。好大機會贏唔到，高水開唔出，但又唔開受讓=和多，開受讓比你食半個盤，而且應該無乜人夠膽買上盤

上呀 莫雷拉 同天奴！ 456

同路

同路 寶利 上

佢地馬會it嚟

Gchi，入波就係好波波

可能覺得打和機會大 但客隊贏三場都平手盤 有蠱惑

見到拿華就對家

比性保蘿同漢堡炸到重傷哂

Same road

屌 食屎仔漢堡包

標準蛋治
漢堡
1起身見到個賽果就反胃

斷一
ON9堡

可能馬會通知球証 一開波要紅一個 搞到客隊好難踢 最後0:0完場

St paul同漢堡都想買，但兩次都太攰，眼訓到無襟確定就恰著左

Cfu

無買係好事

有卡拉雷聯既手足嗎？

會唔會開口中

我玩左兩個星期先由1k > 6k 點知比呢兩場炸到我變返0

俾c啊

15分鐘了 還是零：零

華拿追和反cup

莫雷比多兩粒

不批準

啱啦 同我刷c

卡拉好勁抽

智甲啲半大只需五分鐘

性奴上呀 我知得嫁

"ccccccccccccccccccc

等不到8.5

主隊禁屌 但客勝仲係低水 一定是假球

卡拉係咁射都唔入
屌你牙

ccccccc

柏利咩情況

要all in 0:0了

1:0 性奴

果然

Jump

走地幾多中位數角球入大好？

星期五 14 華拿古斯 (主) 對 莫雷利亞 (客)
1:2 @ 8.50
星期五 15 卡拉雷聯 (主) 對 柏利斯天奴 (客)
客 @ 1.91
星期五 16 阿特拿斯 (主) 對 普馬斯 (客)
1:2 @ 9.50 $10

星期五 15 卡拉雷聯 (主) 對 柏利斯天奴 (客)
客 - 主 @ 25.00 $50

叫糊

Cccccccccc

買左主fg唔夠兩分鐘

有名你叫 性奴 性奴就係耐打 m屬性高 比人屌打正常 上 456

How abt the next one

開晒3場客一世球迷

冇錢買啦dklm

睇陣漫畫，打下機先

心靈投注 批准

冇睇波？
客隊禁屌喎

莫雷利亞比多兩粒

一開頭係主

角大可入手

想追注角大

又全對家 全部追和反cup la

想等9.5

9.5b

cfu 好少上黎屌波

卡拉雷聯ng

跟咗cfu 3x4

9.5B 入

卡拉雷聯 上

好有親切感 一起屌球

Cfu靠你啦 我500要上20k

補注主勝訓教算

咁開馬會覺得輸最少，上主隊超低水，和走盤

Ccccccc

番到酒店無野做 又未訓得著

仲未9.5b

根據往績 下一球90%係卡拉

琴晚3場輸10蚊

Cccc cccc cccc

Cfu無客

即場應該主nf

咩無客？

Ccccccccccc

似角細

頭兩場開大
三場客開出
一世球迷

same road

9.5B @1.8

莫雷利亞 入多粒

我出左名係走地下一隊入球燈神
我頭先買左£1下一隊主入球
傳送完20秒後0:1 好爽了
利申買左主第二球

買廿蚊假波，燈下先

普馬斯轉左盤

Cfu好波

卡拉快入多球

智甲開半大啦好唔好

知道